1.9萬億好多咩！一間蘋果都唔夠！

1.9萬億最多咪3間tesla,2間騰訊

AAPL +100%
TSLA +200%

德銀的調查分析指出，拜登的1.9萬億美元刺激計劃中，料給民眾發的支票金額約4,050億美元，估計最多大約會有1,500億美元可能流入美股，惟鑑於只有一部分受訪者擁有交易帳戶，若以持有帳戶的比例為20%計算，估計大約有300億美元的彈藥可入市，這還沒有考慮到401K(退休金帳戶)帳戶可動用的入市資金。

所以咪震走籌碼先
唔通跌市真係巧合咩

1.9萬億出街
d人亂買野
刺激通漲
息口升
股市繼續跌

仲少過一間apple

1.9萬億你估個個買股票咩..
每人得果千幾美金, 買幾股都無左

財富效應？

1.9萬億出街
d人亂買野
刺激通漲
銀紙貶值
資產格價暴漲
企業盈利上升
股市繼續升

連登仔一個月收入都唔只呢個數

Ching養唔養狗